請問各位巴打後追metal build 雪崩能天使豪華版加雪腳 邊度有得買同埋大約幾錢？

請問各位巴打後追metal build 雪崩能天使豪華版加雪腳 邊度有得買同埋大約幾錢？